現場情報問題

發夢幾次
發現每次都會有錯誤情報問題
令後排走太快
個情況最嚴重係同時出現幾個前線戰區時
會有人誤傳情報 跟住另一邊就會後退先
然後做成一邊前線比人放棄冇支援
另外一邊就太早後退
最後比人有機會開一堆人開post分化

要知道 前線要守 所以好難同時傳遞情報去唔同地方
前線call機都係比自己小隊用 唔會有時間拎手機出黎
可唔可以組織一個有效情報小隊
幫輕前線工作
等唔同位置既巴絲都收到最正確情報
唔好成日話和理非賣前線義士
好多時係錯誤情報害死人

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用